台電視台老闆與女議員開房

台電視台老闆與女議員開房

11,853

適中字型
較大字型

台灣三立電視台董事長林崑海（63歲），昨被周刊踼爆，涉與年輕20年、同為綠營的高雄市女議員顏曉菁（43歲）開房！二人疑為避人耳目，從高雄市開45分鐘車程到台南市約會。有分析指，事件被曝光或有政治陰謀。
根據《鏡週刊》報道，林崑海上月23日傍晚被拍到，開平治房車載顏曉菁出遊，一路從高雄直奔台南，45分鐘後進了知名汽車旅館夏卡爾。二人待了大約1小時後，驅車前往中西區吃牛肉湯補充體力，接着又去土雞城採購兩大包食物，最後才由林送顏回家。據稱，林與顏開房同時，林妻張秀外出，去了搭高鐵。對於被拍到與女議員開房，林日前被記者質詢時一開始否認，但記者進一步表示掌握照片時，林瞬間結巴。

被爆醜聞涉選舉鬥爭
有地方政界人士透露，林崑海與顏曉菁的戀情持續至少3年。至今未婚的顏原是民進黨內新潮流派，與陳菊同派系，但約兩年前，轉投靠林所屬的「海派」。由於明年舉行的下屆高雄市長選舉，海派支持的人選是立委陳其邁，而非陳菊較為相挺的另一位立委劉世芳。因而今次林顏開房事件被曝光，引發陰謀論。此外，另有傳因林崑海近日有意爭取民視經營權，因此被爆料。
台灣《蘋果日報》

上一則
華斥印度軍首度越境促撤離

下一則
吉林燃氣管道爆炸5死89傷

個呀嬋

唔係掛, 咁都食得落

下一則
吉林燃氣管道爆炸5死89傷

正評!!

台灣女人真係淫

電視台老闆大把明星玩啦
走去搞個43歲阿嬋
係咩玩法？

瘦版麥玲玲，顯然係真愛

幾大波

講還講

貼左再講 最多洗眼